switch family plan

差5 位， 有意留tg

有意

Tg: okokokab

有意 兩位

push 一push 先， 仲差兩人

想join 一位

有意，一位

一位阿唔該

一位

tg @mong1010